\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtblr}[
			label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak	& Opuhač, Briješki, Đurin & 24.10.2021. 		\\[3pt] \hline  
			0.2	& Napravljeni UC dijagrami\newline Dodan jedan sekvencijski dijagram & Đurin, Opuhač, Briješki & 25.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
			0.3	& Ostali zahtjevi & Đurin & 25.10.2021. 	\\[3pt] \hline
			0.4	& Dodan opis projektnog zadatka & Krog & 28.10.2021. 	\\[3pt] \hline
			0.5 & Arhitektura i dizajn sustava, opis baze podataka - Početak & Đurđević, Perić & 28.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.6	& Dokumentiranje UC i slike dijagrama & Opuhač & 30.10.2021. 	\\[3pt] \hline
			0.7 & Uređivanje i korigiranje teksta &  Đurin  & 31.10.2021. \\[3pt] \hline 
			0.8 & Arhitektura i dizajn sustava, opis baze podataka - Nastavak & Đurđević, Perić & 04.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.9	& Dodani sekvencijski dijagrami & Đurin, Opuhač, Briješki & 04.11.2021. 	\\[3pt] \hline  
			0.10 & Započeo dijagrame razreda & Krog & 17.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.11 & Korekcije u bazi & Đurđević, Perić & 17.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.12 & Nastavak dijagrama razreda, dodane slike u opis projektnog zadatka & Krog & 19.11.2021. \\[3pt] \hline  
			0.13 & Popravljeni UC dijagrami, ostali zahtjevi i dijagrami & Opuhač, Briješki & 19.11.2021. \\[3pt] \hline 
			0.14 & Web arhitektura i baza podataka - dodatne korekcije & Perić, Đurđević & 19.11.2021. \\[3pt] \hline  
			0.15 & Dovršen dnevnik sastajanja, dnevnik promjene dokumentacije, prikaz aktivnosti & Krog & 19.11.2021. \\[3pt] \hline  
			\textbf{1.0} & Konačna verzija dokumentacije prve predaje & Đurin, Opuhač, Briješki, Đurđević, Perić, Krog, Primorac & 19.11.2021. \\[3pt] \hline 
			&  &  & \\[3pt] \hline	
			1.1& Dokumentirani testovi & Đurin & 10.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.2& Upute za puštanje u pogon & Đurđević & 10.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.3& Dijagrami razreda, stanja i aktivnosti & Krog & 11.1.2022. \\[3pt] \hline
			1.4& Dijagrami komponenti i razmještaja & Briješki & 12.1.2022. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Konačna verzija dokumentacije & Đurin, Opuhač, Briješki, Đurđević, Perić, Krog, Primorac & 12.1.2022. \\[3pt] \hline 
			&  &  & \\[3pt] \hline
		\end{longtblr}